其實依家啲屋企仲有冇屋企電話？

以前傾電話都係用屋企電話
早幾年就算唔用都會照放喺度
但依幾年屋企電話都冇埋
再加上少咗人傾電話
唔使再怕手機冇分鐘
屋企電話係咪開始沒落

如果唔係同老一輩人住，應該都唔會喺屋企裝電話

以前銀行, 財仔一定要比固網電話
仲好多時打去覆核添

一早cut咗固網

仲要唔平
利申：仲用緊

同IDD, 電話亭一樣

PCCW 經cs 最平50幾蚊一個月

無用lu
以前好興用屋企電話同fd博線幾個一齊傾
煲到屋企電話無電